繼NBA同暴雪，又有多間跨國企業因為香港而向支那跪低

我諗起六國論入面一句:今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

不過外國無人讀過

推